違逗留條件在囚女子早產 母嬰相繼不治

羅湖懲教所一名42歲懷孕在囚人士，今日（8月30日）在公立醫院早產後不治。該名在囚人士2017年7月20日因管有及使用偽造身份證和違反逗留條件被判入獄，當時懷孕23周。

8月24日，該女子因身體不適被安排入住院所醫院接受治療及觀察。今晨零時38分，她於院所醫院內發現下體出血，經診治後被送往公立醫院接受進一步治療。其後她因懷疑患有妊娠毒血症，而於上午3時40分進行緊急剖腹生產及誕下早產嬰兒。該名嬰兒出生時情況不穩，經搶救後上午4時34分不治。其後該名在囚人士於手術後情況轉差，並於中午12時05分不治。

好波

原本諗住幫個b做香港居民呃食
家陣賠了夫人又折兵
仲要自己都死埋

又少兩隻蝗

原文無講係咪蝗
雖然應該都係

狂賀

當左香港可以任食任拎, 個雙非仔 n 年後又申請老母黎香港

咁樣死法唔抵可憐啦

咁大年紀就咪鬼生仔喇
高齡產婦咁易做咩

抵死。如果我有本死亡筆記我ㄧ定整死晒D支那人

正評

又死2隻

做咩唔戴套

唉，死得咁慘都唔想講咩了

秦城監獄？硬係覺得有秘技整到人病

因管有及使用偽造身份證和違反逗留條件被判入獄
諗唔到香港人點可以違反逗留條件

諗唔到唔俾正皮既理由

google單新聞咪知lor

無負皮post

齊鼓掌 歌聲放今晚開心唱請鼓掌

蝗嗎？正皮

好行唔送

死得好

天有眼 佛祖好波

有請小鳳姐！

柳記好波, 識玩, 好過啲仆街醫護.

天有眼

冚家鏟呀

除左蝗仲有咩人會經羅湖嚟香港生仔呀

死得好呀屌你老母

積下口德你屌你阿媽

咪好咯可以照顧到個bb

啲骨灰可以撒落香港，都叫如願以

感謝老天爺

貪字得個死字
仲要臨近十四

新聞唔講國藉，九成九係蝗
唔抵可憐